<item><title>[B][COLOR crimson]##############################################################[/COLOR][/B]</title><link>IGNOREME</link><thumbnail>IGNOREME</tumbnail></item>
<item><title>[B][COLOR crimson]### [COLOR white] SERVIDOR 1[COLOR lime] TORRENT [COLOR crimson]###[/COLOR][/B]</title>
<link>IGNOREME</link><thumbnail>IGNOREME</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Todos Os Filmes Da Coleção em links Torrente[/COLOR][/B]</info></item>
<item><title>[B][COLOR crimson]##############################################################[/COLOR][/B]</title><link>IGNOREME</link><thumbnail>IGNOREME</thumbnail></item>


######################################################################################################################################
<item><title>[B][COLOR white]Anjos da Noite: Underworld[COLOR yellow] (2003)[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dd2eef354eafe7e65a18255f8039b96125095759</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1qY1izE.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Numa noite chuvosa, ao entrar numa estação do metrô Michael Corvin (Scott Speedman), um estudante de medicina, se vê no meio de um violento tiroteio entre duas facções inimigas. De um lado estão os Mercadores da Morte, grupo de elite formado por vampiros. Do outro os lycans ou lobisomens, inimigos milenares dos sanguessugas. Depois do violento embate Selene (Kate Beckinsale), uma bela e combativa vampira, desconfia que os lycans estavam perseguindo Michael, o que soa muito incomum, visto que tanto vampiros quanto lobisomens preferem manter distância dos humanos e não têm interesse por estes. Ela então comunica suas desconfianças a seu chefe, o vampiro Kraven (Shane Brolly), que não lhe dá muita atenção e ordena que esqueça o episódio. Certa de que algo estranho está acontecendo, Selene desobedece as ordens de Kraven e captura Michael. Protegendo-o dos lobisomens, ela tenta descobrir o motivo do interesse destes por um humano. Mas o que Selene não pode imaginar é que vai se apaixonar por Michael e, para piorar, o jovem doutor foi mordido por Lucian (Michael Sheen), líder dos lycans, que todos pensavam que estivesse morto. Isto significa que, em 2 dias, quando vier a lua cheia, Michael irá se transformar naquilo que ela mais odeia: um lobisomem. Na luta para salvar Michael e o clã dos vampiros, que crê estar ameaçado por um novo exército de lobisomens, Selene desperta o temível e poderoso vampiro Viktor (Bill Nighy) de seu sono de 500 anos. Ela descobre então um segredo há muito guardado, que poderá trazer terríveis conseqüências aos dois clãs: um plano para dar vida a uma nova espécie, que combina os poderes de vampiros e lycans em uma poderosa criatura. Viktor quer impedir isto custe o que custar, pois já fez algo terrível em um passado distante para impedir o surgimento deste ser e agora também fará qualquer coisa.[/COLOR][/B]</info></item>
#####################################################################################################################################
<item><title>[B][COLOR white]Anjos da Noite: A Evolução[COLOR yellow] (2006)[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c87cf669263dc70cf60ddc375f88255779ea3f1b</link><thumbnail>https://megafilmeshd50.com/wp-content/uploads/2017/11/8XrwIWym87NJZkP43zY1BwAI4V4-185x278.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Com a divulgação de segredos e a determinação de um vampiro guerreiro traído, a batalha de séculos entre vampiros e lobisomens alcançou um grau de violência ainda maior. A vampira Selene (Kate Beckinsale) está agora à procura de Marcus (Tony Curran), o rei dos vampiros, na intenção de negociar por sua vida. O híbrido Michael (Scott Speedman) deseja ajudar Selene em sua tentativa, mas ela não é capaz de confiar no lobisomem feroz e descontrolado que está dentro de seu corpo e, com isso, recusa a ajuda. Entretanto Selene é atacada por Marcus ao encontrá-lo. A intenção de Marcus é aniquilá-la, mas ela consegue escapar e descobre que foi traída por sua família. Decidida a se vingar, Selene pede ajuda a Adrian Tanis (Steven Mackintosh) para entender a teia de mentiras que Marcus e Viktor (Bill Nighy) teceu para que conquistassem a supremacia. Tanis revela a Selena a verdadeira identidade do primeiro imortal: Alexander Corvinus (Derek Jacobi), pai de Marcus e também de seu irmão gêmeo, William (Brian Steele). Contando agora com a ajuda de Michael, Selene confronta Marcus, que deseja libertar seu irmão.[/COLOR][/B]</info></item>
#####################################################################################################################################
<item><title>[B][COLOR white]Anjos da Noite: A Rebelião[COLOR yellow] (2009)[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2ae4cf925d4df355508e3c9c4f575232af3ea1a0</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X0kq7xK.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]A partir do primeiro imortal, Alexander Corvinus, nascem duas raças de seres sobrenaturais: os vampiros e os lobisomens. Os vampiros vêm da linhagem de Markus, filho de Corvinus, tornando-se elegantes e aristocráticos. Já os lobisomens, oriundos de William, também filho de Corvinus, são bestas selvagens sem qualquer traço de humanidade. Os vampiros dominam o território onde hoje é situada a Hungria e sempre temeram os lobisomens devido à sua força e brutalidade. Até que uma alteração genética faz com que um lobisomem feminino desse à luz um filho de aparência humana, Lucian (Michael Sheen). Ele nasce na casa de Viktor (Bill Nighy), o líder dos vampiros, e, ao contrário dos demais de sua espécie, pode se transformar em animal sempre que desejar. Viktor usa esta característica para desenvolver a partir de Lucian uma nova espécie de escravos, explorados pelos vampiros como trabalhadores à luz do dia. Para controlá-los a nova espécie é obrigada a usar coleiras pontiagudas prateadas, que os impedem de se transformar.[/COLOR][/B]</info></item>
#####################################################################################################################################
<item><title>[B][COLOR white]Anjos da Noite: O Despertar[COLOR yellow] (2012)[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3bf43032af0fb2291d866f67d23781c956c4cdc8</link><thumbnail>https://i.imgur.com/XwgGCkQ.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Após ser mantida em estado de coma por quinze anos, a vampira Selene (Kate Beckinsale) vê que o mundo mudou muito desde que "apagou". Os humanos descobriram a existência dos vampiros e lobisomens e passaram a caçar essas raças. No meio da enterna disputa, descobre que possui uma filha adolescente que é metade vampira e metade lobisomem, que precisará de sua ajuda.Com a ajuda dela, Selene deve impedir a empresa BioCom de criar super lobisomens que possam matar todos os vampiros. [/COLOR][/B]</info></item>
#####################################################################################################################################
<item><title>[B][COLOR white]Anjos da Noite: Guerras De Sangue[COLOR yellow] (2016)[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:77574BD115AFEF9AA49C2B5E8DB76A0B03683D1A</link><thumbnail>https://i.imgur.com/7EJyMAj.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Selene (Kate Beckinsale) é uma guerreira vampira que luta para acabar com a guerra eterna entre o clã Lycan de lobisomens sanguinários e a facção de vampiros que a traiu. Quando um novo levante parece tomar forma, ela irá utilizar sua influência e relacionamento com ambas as partes para negociar um cessar fogo.[/COLOR][/B]</info></item>
#####################################################################################################################################


<item><title>[B][COLOR orange]##############################################################[/COLOR][/B]</title><link>IGNOREME</link><thumbnail>IGNOREME</tumbnail></item>
<item><title>[B][COLOR orange]### [COLOR white] SERVIDOR 2[COLOR lime] LINK DIRETO[COLOR orange]###[/COLOR][/B]</title>
<link>IGNOREME</link><thumbnail>IGNOREME</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]TODOS OS FILMES DA COLEÇÃO EM LINKS DIRETOS POREM AS VEZES FICAM OF LINE,MAS LOGO VOLTAM ON LINE[/COLOR][/B]</info></item>
<item><title>[B][COLOR orange]##############################################################[/COLOR][/B]</title><link>IGNOREME</link><thumbnail>IGNOREME</thumbnail></item>

######################################################################################################################################
<item><title>[B][COLOR white]Anjos da Noite: Underworld[COLOR yellow] (2003)[/COLOR][/B]</title>
<link>https://workstation.canais.ink/RCFServer3/ondemand/ANJSDNT1.mp4</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1qY1izE.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Numa noite chuvosa, ao entrar numa estação do metrô Michael Corvin (Scott Speedman), um estudante de medicina, se vê no meio de um violento tiroteio entre duas facções inimigas. De um lado estão os Mercadores da Morte, grupo de elite formado por vampiros. Do outro os lycans ou lobisomens, inimigos milenares dos sanguessugas. Depois do violento embate Selene (Kate Beckinsale), uma bela e combativa vampira, desconfia que os lycans estavam perseguindo Michael, o que soa muito incomum, visto que tanto vampiros quanto lobisomens preferem manter distância dos humanos e não têm interesse por estes. Ela então comunica suas desconfianças a seu chefe, o vampiro Kraven (Shane Brolly), que não lhe dá muita atenção e ordena que esqueça o episódio. Certa de que algo estranho está acontecendo, Selene desobedece as ordens de Kraven e captura Michael. Protegendo-o dos lobisomens, ela tenta descobrir o motivo do interesse destes por um humano. Mas o que Selene não pode imaginar é que vai se apaixonar por Michael e, para piorar, o jovem doutor foi mordido por Lucian (Michael Sheen), líder dos lycans, que todos pensavam que estivesse morto. Isto significa que, em 2 dias, quando vier a lua cheia, Michael irá se transformar naquilo que ela mais odeia: um lobisomem. Na luta para salvar Michael e o clã dos vampiros, que crê estar ameaçado por um novo exército de lobisomens, Selene desperta o temível e poderoso vampiro Viktor (Bill Nighy) de seu sono de 500 anos. Ela descobre então um segredo há muito guardado, que poderá trazer terríveis conseqüências aos dois clãs: um plano para dar vida a uma nova espécie, que combina os poderes de vampiros e lycans em uma poderosa criatura. Viktor quer impedir isto custe o que custar, pois já fez algo terrível em um passado distante para impedir o surgimento deste ser e agora também fará qualquer coisa.[/COLOR][/B]</info></item>
#####################################################################################################################################
<item><title>[B][COLOR white]Anjos da Noite: A Evolução[COLOR yellow] (2006)[/COLOR][/B]</title>
<link>https://workstation.canais.ink/RCFServer3/ondemand/ANJSDNT2.mp4</link><thumbnail>https://megafilmeshd50.com/wp-content/uploads/2017/11/8XrwIWym87NJZkP43zY1BwAI4V4-185x278.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Com a divulgação de segredos e a determinação de um vampiro guerreiro traído, a batalha de séculos entre vampiros e lobisomens alcançou um grau de violência ainda maior. A vampira Selene (Kate Beckinsale) está agora à procura de Marcus (Tony Curran), o rei dos vampiros, na intenção de negociar por sua vida. O híbrido Michael (Scott Speedman) deseja ajudar Selene em sua tentativa, mas ela não é capaz de confiar no lobisomem feroz e descontrolado que está dentro de seu corpo e, com isso, recusa a ajuda. Entretanto Selene é atacada por Marcus ao encontrá-lo. A intenção de Marcus é aniquilá-la, mas ela consegue escapar e descobre que foi traída por sua família. Decidida a se vingar, Selene pede ajuda a Adrian Tanis (Steven Mackintosh) para entender a teia de mentiras que Marcus e Viktor (Bill Nighy) teceu para que conquistassem a supremacia. Tanis revela a Selena a verdadeira identidade do primeiro imortal: Alexander Corvinus (Derek Jacobi), pai de Marcus e também de seu irmão gêmeo, William (Brian Steele). Contando agora com a ajuda de Michael, Selene confronta Marcus, que deseja libertar seu irmão.[/COLOR][/B]</info></item>
#####################################################################################################################################
<item><title>[B][COLOR white]Anjos da Noite: A Rebelião[COLOR yellow] (2009)[/COLOR][/B]</title>
<link>https://workstation.canais.ink/RCFServer3/ondemand/ANJSDNT3.mp4</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X0kq7xK.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]A partir do primeiro imortal, Alexander Corvinus, nascem duas raças de seres sobrenaturais: os vampiros e os lobisomens. Os vampiros vêm da linhagem de Markus, filho de Corvinus, tornando-se elegantes e aristocráticos. Já os lobisomens, oriundos de William, também filho de Corvinus, são bestas selvagens sem qualquer traço de humanidade. Os vampiros dominam o território onde hoje é situada a Hungria e sempre temeram os lobisomens devido à sua força e brutalidade. Até que uma alteração genética faz com que um lobisomem feminino desse à luz um filho de aparência humana, Lucian (Michael Sheen). Ele nasce na casa de Viktor (Bill Nighy), o líder dos vampiros, e, ao contrário dos demais de sua espécie, pode se transformar em animal sempre que desejar. Viktor usa esta característica para desenvolver a partir de Lucian uma nova espécie de escravos, explorados pelos vampiros como trabalhadores à luz do dia. Para controlá-los a nova espécie é obrigada a usar coleiras pontiagudas prateadas, que os impedem de se transformar.[/COLOR][/B]</info></item>
#####################################################################################################################################
<item><title>[B][COLOR white]Anjos da Noite: O Despertar[COLOR yellow] (2012)[/COLOR][/B]</title>
<link>https://workstation.canais.ink/RCFServer3/ondemand/ANJSDNT4.mp4</link><thumbnail>https://i.imgur.com/XwgGCkQ.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Após ser mantida em estado de coma por quinze anos, a vampira Selene (Kate Beckinsale) vê que o mundo mudou muito desde que "apagou". Os humanos descobriram a existência dos vampiros e lobisomens e passaram a caçar essas raças. No meio da enterna disputa, descobre que possui uma filha adolescente que é metade vampira e metade lobisomem, que precisará de sua ajuda.Com a ajuda dela, Selene deve impedir a empresa BioCom de criar super lobisomens que possam matar todos os vampiros. [/COLOR][/B]</info></item>
#####################################################################################################################################
<item><title>[B][COLOR white]Anjos da Noite: Guerras De Sangue[COLOR yellow] (2016)[/COLOR][/B]</title>
<link>https://workstation.canais.ink/RCFServer3/ondemand/ANJSDNT5.mp4</link><thumbnail>https://i.imgur.com/7EJyMAj.jpg</thumbnail><info>[B]Sinopse:[COLOR yellow]Selene (Kate Beckinsale) é uma guerreira vampira que luta para acabar com a guerra eterna entre o clã Lycan de lobisomens sanguinários e a facção de vampiros que a traiu. Quando um novo levante parece tomar forma, ela irá utilizar sua influência e relacionamento com ambas as partes para negociar um cessar fogo.[/COLOR][/B]</info></item>
#####################################################################################################################################







